香港樓價高 見到這個圖表後 小編也傻眼了

台北都15.47咩？

台北有咁貴?

對比當地收入

台北 --> 放大版港九市區
新北 --> 放大版荃灣葵青區、沙田區

但台狗人工好撚低,計返仲衰過香港

己經計左
香港都係NO.1